法庭有份DQ議員 點解冇人講要制裁狗官

尤其是現任終審法院首席法官鹿道立同候任首席法官張舉能
全部有份落判詞直接DQ議員
點解冇人要清算佢地？
信法治唔怕？

大律師公會為利益阻攔

香港法院遭制裁,大律師身價就不保

公民黨郭家麒已承認叫黨友去美國遊說係要幫口，叫美國手下留情
上次去遊說好似去郭榮鏗同楊岳橋

大家睇下連場司法迫害

警魔口供矛盾竟然獲黨委法官接納仲屈警暴受害人坐監
而大律師公會聲明竟然話香港法官專業,坊間人士針對法院

sc梁定邦鼓吹反人類暴行,大律師公會/公民黨完全扮盲

次次見到呢句就知係你

反正公會又好
依附行業生存捨不得轉行的LE仔又好
公會的馬仔d100,公民黨都好

班人根本一係扮盲一係講無聊野spin
通常copy& paste

可能留左係法院

根本唔存在各有各做
大律師公會對住外國要員係呃人無司法迫害
公民黨係勸美國放棄制裁

各有各做係大家向住同一目標互相補位
例如屋企裝修老公落後, 老婆幫手清潔

而大律師公會係想拉死國際制裁